我對龍門寄於厚望

龍門身為黃圈第一店，我一啲都唔care龍門盤數，我幫襯目啲就係要俾佢賺錢，理撚得佢賺幾多，最好就賺多啲然後好好投資，錢滾錢，做到誠哥咁大，做香港本土店代言人，請手足，取代美心。我要美心知放棄香港人就要滾出香港，支持香港人嘅店話知你賺幾多。
我比較care佢蝕錢，蝕錢一定要出聲，我淨係幫襯過一次，因為次撚次都好多人排隊，所以去咗食第二間黃店。
至於捐錢，不如請多幾個手足好過。

批鬥龍門已成日經，我一次都冇信過，一直堅信龍門，原因淨係有一個：
龍門係黃圈第一店
嗰陣仲未有黃圈，未有人知黃圈可以令本土店賺到盤滿砵滿，嗰陣話自己黃一啲都唔吃香，隨之龍門就係因黃藍而第一間被警黑打爛嘅鋪。
正如愈早出黎嘅手足，係鬼嘅機會愈低，69 612 嗰陣啲手足，如假包換。
我相信龍門老細係好心但唔小心被人當做壞事姐。

黃圈唔係慈善圈，人哋有捐錢有請手足，已經仁之義盡，手足自己唔生性，又懶又賭，唔炒係好心，炒係道理，況且人哋已經俾咗機會你，好心就生性小小，唔好要人難做。
龍門老細真係好慘，表個態姐，就要做慈善機構。誠哥就醒啦，婉轉表態，似有若無，雖然都估到係黃，但就唔洗咩住慈善機構嘅責任啦。又唔見批鬥誠哥，又唔批鬥佢唔捐錢唔請手足。淨係識恰龍門哩啲剛起步嘅細店，又高調表態，高調幫人。
龍門係有不足，某啲位係要改善，但老老實實，唔係去咗食咗餐就有資格喺度屌黎屌去，請大家俾意見客氣小小。好似哩場運動，冇大台，冇人有責任去指使任何人做嘢。

親耳聽聞一間黃店嘅心酸：黃圈早期，我喺一間頗偏僻，但表咗態嘅小黃店食嘢，個老闆同fd傾緊啲保險細節，言語間老細其實好擔心會被人打爛間鋪，暴動保險唔會批，其他保險都唔知批唔批。
而家黃圈慢慢大咗就話有着數姐，78月嗰陣，話自己係黃店，其實冇大家想像中咁馨香。
而龍門係第一個衝出黎支持手足。

如果黃圈第一店都做唔到大，我真係會為和理非感到羞家，好似poly一役，poly內前線全非poly人，poly人真係好羞家。
龍門一定要坐大，就憑佢係黃圈第一店，和理非已經勇唔到，如果連壯大龍門都做唔到，我真係唔知我哋可以做啲咩啦。

我暫時淨係睇過少少某黃店話龍門有問題姐，但個人又冇實質證據，話鬧咗佢一個鐘，但又冇錄音，有實質證據我都信。
龍門難食，我食過一次，除咗飯硬咗啲，餸正常，我啲fd餸都正常。
其實有意見係好事，有人出黎指證都係好事，因為可以話俾黃店知，好多人望住，香港人可以捧你上去，只要對唔住香港人，拉你落黎，美心有眼你睇。
我冇唔信另一間指證佢嘅黃店，但都冇信，好似薛定諤的貓，未有實質見見到嘅證據時，我兩間都信，兩間都幫襯。

認同，有藍唔鬥鬥黃

其實前手足入邊有啲人係又賭又毒，係真嘅。
我fd嘅fd就係其中一個，每個人都有缺點，我唔歧視，出咗事一樣係手足。
又賭又毒，只要唔影響別人，其實係你自己事。但你既然成為咗人哋員工，請做好員工嘅本份，人哋唔係慈善家。

街頭抗爭呢個階段其實已經冇乜用，搞革命應該搞東印度公司，海外建軍。

好撚值得睇

唔食龍門你對得住被打被姦被殺還柙收監既手足？良心第一同唯一大台梗係要日日支持！

佢邊度大台

咁點解剩係吹捧龍門

佢唔係飲食界良心大台唔通係渣哥/陸陸/水門⋯etc 啲垃圾熱狗咩

因為佢係黃店第一店。
冇完全淨係吹捧，我會幫襯小店，特別告急嗰啲

下？又黎批鬥。
不如你去鬥下藍，睇下美心藍啲定元氣藍啲。

。。。

講得好

人閪又要cap留言嚟鞭了
又會叫人幫襯"小店"

但所謂"小店"
就係屌過龍門嗰堆店

認同

得幾間店結盟嘅大台:
美髮、美容、
皮革/手作、3D印模膠公仔
咁個台都幾大

有糭人和你包
直頭83間黃店合作賣糭
嗰啲又叫咩？
一樣賣"手足"產品
聲稱請手足包糭
一樣有捐款
收益10%捐畀某"文宣組"

(利申: 兩者都唔覺得有問題
(經濟圈係講經濟
(合作賺錢有咩問題？)

其實無第唔第一
不過某啲人唔需要咁落力煮死佢

批乜？個堆垃圾渣哥/陸陸/水門/新景園係撚同路人牙？我地一向都講良心經濟圈啦

push

我就係要黃圈賺錢

事實係香港最上層揸莊派貨全部都係藍，黃店食既新鮮肉菜都係支那黎

黃圈係要令本身藍係下流賺既入返黃

分化鬥黃都醒小小啦

邊啲。
龍門其實都唔大

其實佢都會投資

點解唔問蕭生/入股蕭生既時代

好食太多

都係搵錢者

煮乜死佢？佢事事係第一間

串串共唔會令你變得有道理架喎

其實你係想點...

撐到底
希望沙田個間生生性性

典型唔用腦思考 i dont care 黃屍思考模式

時代裝修同食物都好過龍門
有資本係好既

樓主將我嘅心聲講晒出黎
大家唔好鬥黃啦
有心嘅人好多，唔需要比黎比去
大家都係為手足、為革命而努力嘅就問心無愧

之前係老闆出聲
話有員工工作期間又賭又食煙啵
咁都唔叫影響到老闆？

龍門仲多分店喎時代得4間

多一定好既咩
大家樂夠多
垃圾

批鬥撚冇point就係呢兩招
1. 屈人地想做大台
2. 屌人西裝入poly係做show

冇其他

所以關有資本咩事講資本龍門多過時代喎

有資本個個係蕭生唔係時代

推

龍門 食物唔可以話好食
但未至於好多人咁講食唔落去

利申 一個星期1-2日食龍門

要屌係龍門廚房 有時會好慢
特別焗飯 成日要等半個鍾

唔夠焗爐 就應該買多個

支持

咩叫黃店第一店

支持，支持，支持，黎，握個手先

支持龍門
批鬥死龍門 只會益左藍絲政府 損失既係我地黃絲

G持
黃店賺
紅藍店蝕

已完全封鎖該用户

主力都唔係搞時代 佢個報告係蝕緊錢

721

同埋Poly之伇 佢都有入去煮野比手足食

一直都支持龍門
最好開到大快活咁
個個區都有
多啲分店
今日再去食

就算唔計雨革
69甚至4月份高調表調果啲叫乜？
第零間？

支持
光復香港，時代革命

agree...

從來冇幫襯過 因為出名難食又要排隊 但佢一告急我即刻仆去食

救Poly 嗰日龍門救過我一同其他手足一命，就算點我都會撐佢，「核爆都唔割」唔係口號

總之長買人西對家就對了

到時全香港都係黃店咪慢慢鬥

True 所以我一路都食緊
啲錢係我嘅
黃色經濟圈不是慈善圈

其實經濟圈需要大台，需要集團式經營，咁先可以賺最多錢，蝕嗰陣都無咁傷，無咁易俾中共打冧。
簡單一個例子，打冧updup屋邨商場易啲，定打冧領匯易啲。

多謝支持 今日記住幫襯黃店

根本所有關於龍門既指控 如果只係關於錢銀既 我都唔會理

黃絲係都要造神整個icon來捧先安心,無得救

對付一個人易D定對令一村人易D啊

呢個post 真心要推
買到架撐先有談判既籌碼

up

推文, 支持龍門

有少少頂唔順啲人去黃店食完餐飯,就當正自己係股東咁指手劃腳要求對方點樣運用資金又要人地公開盤數

黃圈第一店
你咪暗盤鬥咗黃囉

龍門真係可以話係最早期撐黃撐到出晒面
試問有邊幾間黃店被人惡意破壞完都仲咁揚要撐黃
理得人地點講 同路人就要支持
可惜同路人呢個term 每個人都有唔同定義

用錯類比？對付三十個各自有自己諗法嘅人易啲定對付一個三十人嘅team易啲。
黃圈係需要捧到各行各業都有個龍頭，而最快嘅方法一定係集團式經營。有邊個龍頭企業唔係大集團？
始終經濟同發夢抗爭係兩回事。發夢當然要去中心化，但係經濟暫時最賺都係靠集團，除非有更好方法，但我暫時見唔到

入理工煮飯
有邊個做到？

龍門食唔食人算饅頭我唔介意
如果佢有食嘔翻出嚟咪得囉
無就笑鳩佢嘅都要道歉
大佬呀，78月就表態嘅黃店，邊間未試過俾人惡意攻擊啫

推
寄予

笑咗 龍門黃圈第一店
出名難食第一名

Agger

Show Blocked User - 愛爾蘭共和軍

龍門 銅鑼灣店俾打劫

勇武唔洗食野？
只係和理非羞家？
和勇一家呀

Push

我好想知你食乜覺得難食，尋日我第一次撈丁同蛋牛治都覺得正常喎

咁你又分享下你做過d乜野幫手足呀? 想學嘢

俾負皮係乜意思？我又唔係懷疑你味覺

你要整個龍頭出來咁對家未搞掂姓張既個圈未散囉，明唔明？
當初個圈既意思比大家多個消費選擇
唔好ff咁多可以搞到領展咁樣既企業
你地實力至多整個高不成低不就既野去比人斂財咋

龍門夠未

拉

啱！做低龍門的話，對家就可以乘機抽水，話黃圈第一店都內鬥鬥死自己

可能大家對黃色經濟圈嘅構想唔同。因為我希望做到嘅唔單止係多一個消費選擇，而係做大個餅，嘗試攞返經濟上嘅主導權，如果唔係我做嚟把鬼

海外流亡手足可唔可以做？

係wor...

咁你真係要認清左個大環境再諗

推 真心覺得老闆好慘
成日見到老闆出post澄清
其實成日見到咁嘅post真係有d煩
同埋究竟上網鬧個班人係咪真係有份去食都係一個問題

由第一日出黎已經話為良心做事
之後有黃圈佢話自己唔係黃店做良心事
唔知有咩好鬥 佢冇做過大台
夾硬屈佢係大台同聖人

不敢苟同
用返同樣logic 所謂認清大環境後 最好只會話唔好抗爭 賺夠錢就走人移民

exact7ly

巴打所言甚是

最想靠痴黃店呢個名呃飯食

有正常良心就唔會賣垃圾俾人la

can't agree more

agger

樓主講得好

我真係冇諗過龍冰都要執

唔該大家唔好打完卡就算

支持
自己都一段時間冇去
聽講有進步 快啲要去懲罰吓佢

arm,雖然我未食過

撐

不分化不割席

因為打手全面進場龍門同藍店合作做生意就spin去賺唔賺錢 好低質既打手方式

純粹對於所謂第一店好撚唔認同
好多黃店69 612都有表態啦

呢排好食左有進步

On9 吹奏夠龍門未 好撚嘔心

原來食人血饅頭就係同路人

咪係 龍門冰室。。。

啲人成日討論姐
渣哥果啲都係架
你都可以帶風架

認同 不過煮好味少少對長遠發展都有幫助
支持鬥好味

龍門第唔第一我唔care
最好不斷有其他黃店互相超越,良性競爭先有進步,個餅先大,呢樣先係初衷
食物質素係可以改進,但公道講咁又唔係每間餐廳每樣野都好食嘅
佢最早期已經表態加野食我覺得ok,呢2樣因素我已經會去食

雖然無可否認龍門食物質素有改善空間
但樓豬完全講哂我心聲出黎

真 支持

好似又比人爆格

乜撚嘢黃店第一
依啲嘢邊有話咩第唔第一

先讓部分人富起來？！

無論如何我都會支持

係 黃店批乜評 批評就分化鬥黃批鬥

我認同樓主嘅營商方向
其實龍門同光榮就應該合資開公司
由物流，飮食再到證券公司等開始做
一間變四間，四間變八間
做到賺再上市

而家批鬥埋其他小店，咁都唔係大台
日日見住龍門排長龍其他小店得個1，2台就心up
龍門到底請左幾多打手

真心龍門都唔信 仲有咩舖信得過
雖然我覺得批鬥佢嘅應該係五毛

全部黃店都支持

咁基隆由2014開始個個月蝕錢都要表態個d叫咩?
不過連登仔基隆呢d一定唔計架啦

抹黑龍門得兩種人：
1. 藍絲
2. 想呃錢發抗爭財但事敗嘅人

「正如愈早出黎嘅手足，係鬼嘅機會愈低，69 612 嗰陣啲手足，如假包換。」

笑而不語
無知既盲撐撚

冇理咁多分化
遊行龍門最早出黎支持 派水派物資
我淨係記得俾狗追走入龍門嘅時候點幫我

支持龍門發大做勁過太興翠華美心

屌 推

鬥黃!
拉!

根本上 就係一d on9 鬥黃撚+五毛出手
龍門冰室 係香港人既冰室 淨係呢樣野 我都會永遠支持

如果冰室唔掂 最後一定係香港人損失

我想佢做到上市

好似太興咁

之後開多啲 剷起班仆街藍餐廳

個啲咩老細包二奶啊個啲都係，關黃色經濟圈咩事
我去食個飯啫，搞到上至老細下至門口收銀既私生活都關我事咁
佢係有幫過手足就得，我話知佢包三奶四奶啊

未必可以同poly一役比較

話龍門果班個腦係咪入撚左水

從一開始幫襯黃店既理念就係俾錢佢賺 多謝佢企係我地呢邊 無埋沒良心

我地係作為顧客去幫襯

佢點用筆錢 老老實實關我地撚事 我地又唔係佢partner

我地唯一care既應該只係D野
好唔好食 同 乾唔乾淨

撐龍門先係五毛
爆咗咁多鑊
Call4van 陳聲 曲奇 貴租開新舖後告急
次次都用似是而非嘅語言偽術交代咗就算
渣哥 616 光榮 咁多間大嘅黃店一齊插佢
仲有話自己係良心經濟圈，唔係黃色經濟圈
又同藍店合作

龍門？不了
我幫襯返真．黃店好過啦
唔好打手講乜信乜
香港人有啲獨立思考啦
唔諗嘢只係同藍屍一樣嘅低智生物

Agger
不嬲都無視屌龍門d post

Call4van單嘢關唔關黃圈事？
陳䡰單嘢關唔關黃圈事？

i can't agree more with you

我信老細係好人

因為班撐警狗扮黃入黎鬥黃咋
人西班柒頭已經吹緊風話「唔係所有差佬都係黑警」

其實... 龍門叫第一間黃店

咁幸福週末、木衛二鑄茶所、同埋風龍拉麵
就一定係 第0代黃店 / 黃店前傳

你是真手足

日日幫襯龍門
利申：非龍衛兵，但敵人愈反對既，我地就愈支持
近幾星期臭西group收錢頻頻狙擊
我就睇唔順眼，所以反人西既我明知龍門味道麻麻，但日日都幫襯
但龍門有樣野好，價錢平，塊扒大塊

同意，唔想龍門死，之前以為佢名氣大又多人排所以都冇食過，腦細告急後即刻食咗3次

屌得最大聲咪人西班柒頭
班柒頭呢排吹緊風話唔係全部差佬都係黑警

agree
愈早declare 黃果d must be real yellow
pls go to support Lung Mun

岩

食到龍門開分店開到十八區都有

人西手足你打漏左🤦🏻‍♂️🤷🏻‍♂️ 呢兩個符號

街頭抗爭呢個階段其實已經冇乜用，搞革命應該搞東印度公司，海外建軍。

香港人對武力有點誤解 其實譬如阿富汗 美軍是支援出來的

721啟發：我地必須要有獨立武裝單位懲治黑警！

發展海外武裝組織

啦所以我講得好清楚係老細私生活
不過咁Call4van單嘢其實在商言商係無錯，就算黃圈都好，賺錢都係商家最重要既一環
回歸基本，如果你係商人知道呢個係條財路而你又有本事賺，你去唔去做先？龍門只係衰在call4van係黃，所以大家覺得係分化啫
陳䡰單嘢我就未追，追完可能我會對龍門改觀未定，但係暫時嚟講我都只係覺得龍門係做翻間正常公司會做既野

咪叫佢手足啦，影衰哂

黃咪幫襯 就係咁簡單

Pudh

你個玻璃朱po既相應該都係人西gp 轉過黎
不過覆一覆呢張你班人西狗點睇

第一黃店可壯大可不壯大
但一定唔可以蝕/執
就好似大家都想收pk鄧皮
點解呀？士氣波囉

Group都冇入過畀人話係人西手足
再畀人話手足都唔係，龍衛兵
做咗幾多嘢，唔一定要周圍講嘅
手足呢啲嘢，我只係知有啲人一定唔係

班人西狗最叻就係不斷拉其他鋪落水
但問親佢地核心成員sun leu 撐警就即刻唔撚應

上年油塘都有條三柴放工之後話自己係「街坊」去屌連儂牆手足啦

你識咩，係連登總之話龍門唔岩就唔關黃圈事啦，最好全部黃小店執柒晒得返龍門一間

好耐無見過龍門排隊

抗爭都要計較味道，唔撚死都無撚用

希望老細可以順便鬥好味

尋晚cwb先見完

推撚爆

👍👍

撐龍門先係五毛
我睇緊啲咩
佢幫過手足嘅就係黃

你愈搞佢 佢愈多人食
尖沙咀果間多人到

睇清楚我張cap圖
我係喺玻璃珠個LC group睇到人地fw人西
唔代表我係人西group喎

龍衛兵真係...
唔支持龍門就係人西group㗎咩

講多句，就算我係人西group
Admin講嘢就代表我㗎咩
林鄭講嘢都唔代表香港市民啦

我日日都排隊食龍門打卡仲唔夠深黃？

黃店做仆街野係唔抵幫，但放大嚟睇，只要夠黃做個仆街都比做一個有品質藍店更賺時其實係好屈機

龍門收皮啦 .老闆仆街 啲野難食

上連登最緊要理性思考，唔係唔可以批評黃店，而係要諗某人批評黃店既原因同理據係咩

同意

又捉一隻熱狗

收皮啦死熱狗五毛 你唔撚食龍門點壯大良心經濟圈？

推！

又係巴打你

有其他黃店揀 唔一定要支持龍門
香港人有能力將一間龍門推做龍頭，就有能力推第二間上去
其實成個經濟圈最重要係話俾其他人知香港人既消費力係舉足輕重，可以改變香港既格局，而唔係含淚支持難食黃店

投票又含淚，食餐飯都要含淚，唔係掛

係

其實係..

黃店有咁多間 更多係小店 我會幫襯嗰d先囉
我係其他黃小店我都會心淡

有無諗過連最大嗰間都頂唔到 其他細d嘅會點？
小店優先！

食死一間就真係壯大唔到良心經濟圈

五毛嚟㗎

我唔識欣賞龍門d野食
但一定唔會踩先囉

好岩聽

係 依樣好有信心逐步逐步黎就得 大家唔好分化
就好似宜家慢慢黃店有力量
連速遞公司都可以有得㨂黃

我支持佢
近來d野食好左唔少

S

黃絲唔係聖人，呢點真係要再教育大家

五你老母咩又捉一隻死熱狗出黎了。

龍門先幫手足你估其他啲垃圾食店眼紅引戰？

如果最出名果間黃店都要蝕，咁黃色經濟圈正式名存實亡

嗱咩poly入面有啲咩人
你都係道聽塗說嘅姐其他乜都唔知嘅
btw支持

首先你要了解香港既集團到底做咩生意做到咁大
無一間係捐錢或者幫襯多幾次就做到

[行動po] 聽日尖咀見 多你一個就係多

銅鑼灣店比人爆

點都會繼續食佢

#吾識咩係偽黃# 搵到一個偽黃，兄弟抬走佢 #meme

，

係 佢銅鑼灣鋪比人爆

你講到佢好似龍頭咁

推 講得好

黃店要生存落去 唯一重點係賺到錢

好

根本鬧龍門都係藍絲 5毛
唔好跟佢地風啦 比人帶晒風向

1土

直接十萬cash唔洗找

認同樓主

我見人鬥黃一定即屌, 藍屍一街都係你忍氣吞聲, 黃店唔夠黃你第一個出黎屌?仲好意思話自己非分化, 我一定屌多兩錢重, 擺明同分化撚割蓆

鬥黃真係好弱智
有無見過藍絲鬥藍
佢哋都一味屌美國一味用美國野啦
可能鬥黃班人都係一味屌佢一味用淘寶
黃絲有嘅係良心先咁care老細有係呃同路人

其實我唔知其他人有咩資格屌
你哋有去過埋大煮飯比手足？？
有先好出聲話佢唔夠黃

我意思就係佢賭癮已影響到老闆

你封who me ar

Ng hai u la

住沙田圍我會去時代，因為瓏門未準備好，等一個鐘外賣都未等到

利: 902

曱甴近平推

咪撚同佢講咁多嘢，block7就啱

72183110111
鬥黃果啲從來都唔係自己人

瓏瓏van係咪收左皮？

Block咗佢啦

係啊，同一諗法。
但點要都幾間大集團，好似大家樂美心咁，全港連鎖，取代中資大集團。

入邊有人講！
入去幫推post la

推下先

打你老母，上去睇多次啦

吹波，係盲捎都唔落藍絲袋

比第個賺啦
同埋69有鬼有咩出奇

龍門冰室銅鑼灣分店疑遭爆竊，今早龍門冰室於社交平台專頁發佈帖文，指銅鑼灣分店內1部收銀機遭人撬毀，收銀機內的紙幣全數被人偷走，僅餘少量硬幣。

【黃店受害】龍門冰室遭爆竊撬毀收銀機 網民關心紛建議加強保安

屌你老母啦，同龍門有過爭執既黃店係咪唔幫襯得呀
而且香港咁撚多間黃小店，之前有人開post list出黎邊d無生意無人推，龍門就日日幾個熱門係咁推
龍門係咪有特權，龍門係咪大撚晒
你話你仲唔係打手?
好聲好氣講你一句就提我老母，我而家就真係要屌你老母啦

讚成

冇話完全冇，係機會細好多

冇話唔幫襯得，唔識睇中文就番去睇過啦。
中共究竟請咗幾多五毛

又一隻熱狗五毛

你不如講+影低邊間要排

小店？係咪呢堆呀？
只要屌過龍門
就會被人西粉列入"小店"
就算已經開咗幾間分店 都係小店

尤其呢間一起果醬要撐呀
西貢一間 港島一間 尖沙咀一間
都叫做小店
除咗明屌暗諷龍門
抗爭未完 就已經批我哋抗爭失敗

戇鳩 做聖人就上天堂做啦

你啲死熱狗引戰撚，見到陳雲係你老母靈堂幫手打齋

因為老細話做良心經濟圈吖嘛
成班就逼佢做社企
唔可以炒人
唔可以開分店
唔可以暴利

都黐撚線
講撚到鬥死龍門
即刻可以光復香港咁

Let’s jam 好撚煩 淨係識單單打打
龍門同陳聲單嘢對完質後 陸陸 華爾登嗰啲都識做收晒聲 但lets jam仲成個西女人咁出po明示暗示單單打打 有料你就攞出嚟 無你就收嗲啦

幫推

呢個list 全部都係熱狗分化撚黎咪撚去

我都唔介意黃店賺幾多錢
你唔滿意啲黃店 都可以出離賺
邊個都好 快撚啲賺到做第二個李家誠
做各行各業龍頭 之後做到香港大半舖頭無支那貨
同埋唔做畜牲生意
等啲黑警藍絲日日食中資支那元素表海底撈啦
中資又蝕住做
咁我就滿足

大致認同, 除咗一點
你話 "龍門係黃圈第一店
嗰陣仲未有黃圈，未有人知黃圈可以令本土店賺到盤滿砵滿"
係錯
龍門第一次表態, 係9月2-3日
極大量黃店早於6月已表態, 8月都係benchmark, 甚至有店係雨革或4月第一次出逃犯條例新聞時已表態
龍門算係遲嗰批

自己人就撐，唔洗多講，完！

我印象中佢好早已經表態喎，有咁遲咩

最撚好笑係成班人食藍店打哂卡冇人屌
黃店就成日批鬥呢樣嗰樣，沒完沒了

要佢發達

我唔理佢喺咪想做大台，但我好討厭乜撚嘢黃圈第一店呢種諗法，整到佢變咗黃圈代表、冧咗就好似代表黃圈失敗咁

如果你有獨立思考
我想問吓
點解搞檔曲奇餅
畀撚咗成100萬 都仲要再課金？
而家唔係sara爭龍門錢
係sara話龍門爭佢錢喎

12月中開檔
去到3月無再合作
搞4個月 燒100萬都唔夠
每月營運成本要20幾萬？

家庭式餅房 租工廠大廈
(佢fb寫) 月租只係$兩萬幾
乜燈油火爉、牛油麵粉、手足人工
咁乸貴？

1包蛋卷佢哋賣$99
曲奇最平嗰款$79
(當$100同$80咁計)
假設一切成本無變
(因為sara話唔會cut人手、炒手足)
$25萬/30日 =每日$8334
平均每日要賣104包曲奇
或者84包蛋卷 先收支平衡？

利伸: 乜都唔識
留名學習

依個list嘅舖我唔會幫襯
捧到做黃店KOL喺度搞風搞雨，又唔係有證據就咪撚插嘴抽水，尤其係水門，之前仲屈亞玉係鄉黑搞到亞玉退出埋元屯天黃圈
當我鬥黃希望班老細反省下，做好自己本份，同埋班fans咪撚戇鳩一吹雞就走去洗鳩同路人版

不過都係小店先於龍門...我諗龍門都仲捱到一段時間，小店唔撐就真係好快gg

你話人血饅頭都好
我情願多一間黃底嘅大家樂

盲撐係共產黨所謂
不了

吓 人閪group係admin, Anita (ta姐)
講嘅任何嘢都代表全體
全體谷友都認同佢

因為全體谷友都無腦嘅

每星期1-2次

成個list 都熱狗黎架啦，滲透力幾撚勁

最撚憎d 人成日屌龍門
收下口啦屌

其實如果你想幫龍門又唔想龍門坐大嘅，咪食少啲龍門同時食返多啲黃小店囉，日日都要食飯架啦，你驚會冇錢入佢袋咩

pish

推
根本你一定要有某幾間做大 再上市集資 先可以再另一層次推動黃圈
之後再做埋其他行業同埋b2b
當然小店都要幫襯 但做大其中幾間都好重要 因為可以同大集團抗衡

yes, 可以追翻post
佢係9月頭表態
番茄師兄就721

咪撚係個濕鳩樓主死熱狗專登開引戰post

班垃圾偽黃餐廳又喺樹批判龍門

原來叫食黃小店就係五毛，咁都唔叫龍門打手叫咩

被忽略既幾間黃店，依家即刻同我去幫襯

呢堆呀，你講入面邊間有問題，講啦
小店post無人推，吹奏龍門就日日幾個熱門 你話你地仲唔係龍門打手?

樓主講出我心聲 唔割

開個live都咦咦哦哦
你而家係向公眾開live
唔撚係同frd子chit chat呀屌
好撚心就精簡扼要
講成個鐘 就係:
1. 龍門老細用粗口鬧過佢, 佢好撚介懷
2. 因為佢請咗龍門前員工
3. 員工辭職原因: 龍門cut$4000福利
4. 龍門最初真係無口罩畀員工
5. 該名廚房佬員工:
龍門煮得好難食, 一起果醬好好食
都係由佢出品

其撚實呢啲八婆嘢真係唔使開live
仲以為係龍門虧空公款 做假數
講撚到為公義 唔好包庇 乜乜柒柒

睇#2 #14啦死柒頭
原來叫人唔好鬥黃就叫龍門打手，咁都唔叫五毛叫咩。

人地出錢出力幫手足，龍門一開始企出來做良心黃店係人都知，咁樣已經好足夠大大力懲罰。 係鍾意畀錢佢賺呀，批鬥嗰班人得個講字再寫兩隻字圍爐，真係完全不用理會。

尋日晏晝先去龍門食完 質素係有進步㗎 有聽大家嘅意見。 最好全港18區都有呢一種黃店。

# 不鬥黃#不分化

入面啲店咪又全部都講食？
又話黃圈小店唔淨係得食店
咁你呢個list都未合格

我都話 屌人撐龍門唔幫襯小店嘅
自己係有一份"小店"list
食唔中佢心水 就話人無幫襯小店
淨係識撐龍門

撐龍門 同 支持小店
可以同時發生㗎好嘛？
你點樣假設 撐龍門post =幫襯其他小店？

仲有小店如果係食店
我真係想自私食喎
起碼唔使等咁耐
一紅咗 就成堆區外人入嚟打咭

例如你呢啲 食個飯都要集郵
去勻幾個區 跟住個list嚟食
黃店有幾千間㗎 傻仔

因為
每個葡萄撚都係到FF「好似人地日日有人排隊就爽」
但有無諗過人地風光背後
日日比食環消防藍絲政府狗搞
好老實講 黃店們有本錢去收你錢
而我地都有義務去幫襯

可能龍門太高調掛，又上報紙又訪問又專欄，又係咁俾暴徒打爛鋪。
我見日撚日有人批鬥佢，睇到好累先出聲。
我知蕃茄師兄好早表態，但哩間離我太遠，又唔多分店，我都冇咩機會食到。
我pin你哩個啦。

今晚食龍門

自私你老母呀，大把蝕緊錢你地就個個谷晒去龍門由得小店蝕
我寧願間間都多人到要排隊
黃店有幾千間有咩問題?要黃色經濟圈，唔係要龍門經濟圈呀on9仔

一句講晒，我叫食黃小店呀，我係咪五毛呀?

黃店黃圈需要有領頭羊
龍門一早衝出來認頭
就算佢有野唔好食
食黃店有另外一種開心

支持龍門及其他一系列黃店

一句講晒，我唔鬥黃，我係咪龍門打手呀？

ching心水清

唔好再鬥啦。
哩啲可能係私怨或誤會，未有證據前，我唯有兩間都信。
兄弟尚且會溢交，更何況我哋只不過係有同一理念目標敵人嘅同路人，喺69前，我哋陌生人黎炸。
我開哩個post唔係想指責任何一方，係想大家任何一家都唔好鬥。

鬥黃不如鬥藍，美心藍啲定東海堂藍啲？

唔鬥黃都可以係龍門打手
我而家要和你sing，唔得閒理你班keyboard fighter

唔係五毛都可以係分化撚/藍絲。
我而家要要和你sing，唔得閒理你班分化撚/藍絲。

港豬ching
今晚tvb新戰線po 差你

全新民間抵制tvb fb 上線啦

我屌你老母啦，咁你又話我五毛，就係你地呢d撚樣講唔夠2句就屈其他手足係五毛先咁多人唔鍾意龍門
我係唔鍾意龍門，佢拎我之前俾佢d捐款自己cap左去係好仆街，但從來唔會唔會話佢唔係手足，不過我一定會幫襯其他黃小店先，你望下你地自己似乜，我話食其他黃店就即刻話中共請左幾多五毛，你班撚樣根本就係想分化搞死成場運動

我都係呢個心態
明明有更乞人憎嘅紅藍可以鬥

我同事成日懶理性咁話唔可以好似叻咁乜都唔知唔理
要知清楚發生咩事，點解個個唔話剩係話龍門講嚟講去咪又係錢問題人血饅頭

咁理性點解唔煮死啲紅藍先，明明嗰班人直頭吸緊我哋嘅血

係你屈我係龍門打手先架喎，先撩者賤。
我都有話自己食其他黃店，我自己話自己係五毛。

你班撚樣不停批鬥黃店，根本就係想分化搞死成場運動。

識人識張先生真人，指佢人血饅頭同其他指控，但啲指控唔公開得(指證會牽涉好多唔可以公開身份既人)，我都係聽完就算，反正咁多黃店選擇

我冇唔信，但冇證據，偽黃我都會照食。
請你哋留底證據，錄音拍片哩一啲都唔難。

黃店第一店????
咁渣哥係咩?
零號?

成日話龍門難食

我又唔覺未去到難食 味道正常 係d野食無咩鍋氣

但呢個價錢黎講已經對得住

cwb店為例 晚市 5x有湯有野飲 仲想點?

你夜晚食污糟茶記分分鍾都唔止啦

我又不至於寄予厚望，一星期都會食一次

呢個訪問係10月31日，個時聽到張老闆話有人話個免費餐係公仔麵唔健康，佢就換可以轉飯
有人話得肉，佢又加2條菜
個時覺得好搞笑，而家睇返好可悲

唔知點解，好似返唔到去個時咁

明黃點睇撚搞到集團啊
間間分店都貼撚滿曬文宣
啲藍絲都唔會入
黃絲又賺佢難食
又點撚樣集團呢我想問?

你躝啦五毛

咁你係，係你批鬥其他黃店先
之前個班企出黎指責龍門，龍門未回應就話最好唔好走到理人地私人既商業爭執到，龍門一回應左就個個爭住去批鬥佢地
一邊唔話唔好鬥黃，但同龍門嘈過個d又可以鬥，你仲唔係龍門打手?

早排搞個資源中心試水溫 行行都諗住濕腳
睇下人西同手足廚房（先唔講呢兩間好可能只係曾經同張生合作一齊掠水但傾唔掂數反枱既狗閪)佢地提供既一堆證據其實張俊傑都好明顯想做大台架喇 早排抗爭打左成三個月 張俊傑仲特登同藍店合作搞生意 不過on9既 蠢既唔信唔睇唔知無留意唧
近日又有人影到張俊傑喇 叫人去黃店食 自己就唔駛揀黃店黎食 一班傻鳩自願比張生用黃店名義掠到fat fat 笑撚死 繼續做on9仔奉獻俾張生啦下

哇屌你老母仲要我一開始仲要係回應緊會員新奇是非橙句野批鬥其他黃店，你都要無啦啦自己走埋黎講我老母，到底邊個係先撩者賤
我無話你句野有問題，你係話回應你個句野係到批鬥其他黃店呀，你睇清楚我講緊乜先屌我老母先得唔得呀屌你老母

屌你老母嬲撚到我，明明我話打手句野就唔係講緊你，你就自己係到對號入座然後屌我，到底係邊個先撩者賤
你知唔知點解你地推極龍門生意都係會跌呀?就係你地班友一睇咩唔順眼就咩都唔理四圍屌人老母呀，我肯定你唔係打手，因為你連打手都不如，你做既行為根本就同個時熱狗屌票無分別

走啦死熱狗屌你老母

柒咗啦柒頭

嗱，屈人熱狗啦

原來係引戰狗，即刻明晒
9唔搭8走去屌人老母然後話人屈佢

係既，sorry sir!

屈人黑警啦

推

鬥鬥鬥鬥乜撚野黃

認同，黃有咩好鬥，唔理點都會繼續食龍門

鬥藍啦仲鬥黃

sorry sir，唔小心俾我踢爆左你係引戰狗!

屈人引戰啦

sorry sir，明明唔係回覆緊你但你9唔搭8走去屌我老母除左引戰狗我諗唔到咩更加適合形容你
自己亂咁屌完人，然後又話人屈佢，呢個好明顯就係狗既作風，sir!

我嘅諗法係：
希望佢做到黃圈嘅大家樂（上市就未必得，實俾港膠所證監玩殘）

點解我哋要抗拒有黃店做大變咗（生意上嘅）龍頭呢？如果陸續有黃店做大到可以同大嘅藍企競爭，絕對係好事嚟喎，點解要限死黃店就只能做小商戶呢？
講質素，好多人話佢難食... etc, 咁我會覺得，大家樂夠難食，咪又係咁多人食。重點唔係話難食就唔可以屌，但係我會覺得佢只係茶記，我甚至希望佢做埋快餐，做到會賺埋藍絲錢就最好。自己問心，如果有黃嘅快餐店，起碼好多lunch被迫幫襯美心大家樂麥當奴嘅淺黃都即刻有得揀先
講人血饅頭賺黃絲錢，佢只要唔係偷呃拐騙，咁在商言商賺錢有乜問題？再者龍門亦都真係有投資返落去黃圈。李+X依家大家都心甘情願俾佢賺啦。
要做大黃圈就係要俾錢黃圈嘅商戶賺，重點係你有權去揀俾邊間黃店賺啫

利申：一次都冇幫襯過龍門及相關生意

721 831 101 1111

龍門係黃店
黃絲撐返自己圈黃店有咩問題？
使撚打手？
你出去見藍屍黑警 恰鳩手足
正路都要去幫

定係你要見佢恰女人、小學生
即係你口中嘅弱勢: 黃小店
你先會去幫？

藍店先需要打手
戇鳩鳩

點撚樣捐款cap咗去呀？
你有證據龍門吞公數
可以去報商業罪案調查科
反正你都無當/不再當佢係自己人
拉鳩佢 好合理呀
如果你有證據

講咗等於無講
有證據就交人
(證據係真係犯撚咗法嘅證據
(做假數 吞公款 洗黑錢 呢啲)

陶輝間無牌渡假屋
都篤撚咗出嚟啦 驚閪呀？

但係如果大家都身有屎
驚攬炒 唔篤得
就收撚皮啦 講經咁

咪撚係，龍門都唔幫班死熱狗簡直人渣不如。

龍門係黃店 黃色經濟圈
未有虧空公款( =出賣行為)之前
都當係手足
黃店都係手足

見黃店畀人搞 當然要出聲
鬥乜撚嘢黃？
你柒撚夠未？
一日到黑攞"黃小店"做擋箭牌
你以為你幫襯小店
係企道德高地？

成個post無人叫"唔好幫襯小店"
"要all in龍門"
你屈撚完未？

人閪粉叫人幫襯嘅小店
根本就唔"小"
只係拉一派打一派
口號式: 唔好幫襯龍門 幫襯小店
其中，唔好幫襯龍門先係重點

從未見佢哋介紹
街頭巷尾/開喺死場入面
真正縮埋一二角嘅"小店"

唔好狗屎垃圾都話鬥黃
濫用個term
我而家係屌緊戇鳩

花費成個鐘嚟聽八婆嘢
無料爆 無重要而實在嘅指控
浪費時間 浪費公眾資源

成撚日話咁撚多人屌龍門
一定有問題啦
但點解咁撚多個人
連少少擊倒性證據都攞唔到？
全撚部唔係八婆嘢
就係錢銀瓜葛 勞資糾紛
通通私人嘢
全部口話口賠 各有各講

呢啲私人嘢 關公眾咩事？
外人點插手？
唔幫你追就係包庇？
我哋根本唔知實情 唔係當事人

而且 龍門又關光復香港咩事？
講撚到連龍門都追擊唔到
唔好講抗共/ 註定失敗
兩者有咩關係？
龍門老細係共諜嚟？賣港？
先除內奸龍門 香港先得以光復？

龍門要做香港第一食府

有錢袋就話你人血饅頭架啦

啲兒登仔痴線架 做生意唔賺得 你係同路人就要免費勞工 共你個產